# Прототип объекта  
> Смотри класс [Object](https://developer.mozilla.org/ru/docs/Web/JavaScript/Reference/Global_Objects/Object)
## Задание
Создай объект-прототип **Human**, а также функцию *createHuman(age, sex)*, которая будет создавать
унаследованные от него объекты.  
Объект Human должен иметь кастомный метод *toString()*,
а также метод-конструктор *create(age, sex)*.  
Все наследники объекта должны после создания вызывать метод *create* (поведение задается внутри
*createHuman*), который будет проверять параметры на корректность, 
а в случае некорректной инициализации - бросать ошибку.  
Поля должны принадлежать объекту-наследнику,
а их изменение не должно затрагивать остальные объекты.  
При иттерации по свойствам объекта поля должны быть доступны

